林鄭無能越搞越亂，股樓如大跌，全港業主上街

火上加油，重現董建華時期業主齊上街

跌下好呀

全民上街都仲咁on9，冇得救架啦

党鐵停駛，極大量商場唔開，政府嘅目的已經十分明顯！

政府要將輿論引去
“示威者係社會被全面大規模破壞嘅始作俑者！”

大家文宣要引導返去政府先係始作俑者
“政府仲要推幾多惡法挑起社會衝突”
“政府仲要推幾多惡法破壞社會原有秩序”

佢有無意識到件事係佢同民建聯由頭柒到落尾

樓無可能會大跌